[李斯特城]別問我是誰 請與我9 up😢

我的心事沒人能夠體會

屌 琴晚🚬😭

垃圾球證😢

李城下盤收少半格

打成點？
0:1…有得打既下場